嚴選巴塞2000年起最差收購

keirrison
哥狗買佢返嚟都唔知做乜鳩

用伊度奧+4600萬換伊巴

伊巴喺巴塞嘅數據唔差嘅
不過同哥狗鬧翻咗

古仔

艾達杜蘭

美欺
輸打贏要
唔知醜
冇鬥志
扮大牌
呃球迷
杯隊友

本身吞精王都仲top 仲要加46m換廢佬
真係天價黎

明明三冠王好地地走去換伊巴

基格連斯基
11年前2500萬買個中堅係好撚貴
點知防守又唔係好 又唔識打地面
一年之後垃圾咁掃返薩克達

你對收購兩隻字係咪有咩誤會

咁佢一開始係點入巴塞

摩爹dee契仔 精選 哥利斯馬

列基美

現在個種鳩買鳩賣 極似2000-2003個段

講起列基美就諗起基奧雲尼
後尾走去英超踢曼城侯城嗰個

佢貴Riquelme成倍 成2000幾萬歐羅
20年前嚟講 係好撚好撚貴
當時世界紀錄係費高 貴基奧雲尼2.8倍
如果好粗略咁套落而家 世界紀錄係尼馬222m
除2.8即係大概7900萬歐左右

但係都唔知出過幾多場

華美倫

吉祥物加吸傷

Malcolm

駁唔到

笑死
伊度奧+4600萬 總值成億咁滯
第二年就2400萬先租後賣俾AC

一買一賣都智障

伊度奧20m咋嘛
不過66m都好撚貴

hleb 算唔算

所有阿仙奴嘅球員

法比 桑治 華美倫

丹比利

Henry overmars hleb

喪事
唯一印象就係想搶艾比度位置去捧盃

伊巴後生過吞精一年

伊巴後生半年咋
不過佢當年都係世界頂級射手嚟嘅

用個未跌watt既名宿加一大舊錢
換一個踢半季既球員返黎
呢單交易點都係差到無倫

唔係馬後炮
其實我當年係覺得伊度奧勁少少

施雲奴、比堤、雲邦賀斯

0809開季前，巴已經想賣左佢

屌緊係伊度奧勁啲啦
果陣28,9歲top fit 有速度有射術
伊巴根本就唔啱巴塞踢法

睇維基係24m...
我係計佢價值唔係計轉會費

我意思係巴塞伊度奧vs國米伊巴
佢喺國米都好犀利嘅
話就話覺得伊度奧勁啲 但都冇諗過伊巴同巴塞真係咁唔夾

伊度奧轉會新聞冇乜印象 反而記得日日都話賣細哨過曼城同米蘭

Geovanni貴Riquelme double
Saviola 再貴多geovanni double

佢係馬略卡去巴塞先係24m
巴塞去國米係20m

價值呢啲好虛無嘅
真正有意義同落數簿嘅都係轉會費
巴塞寫落數簿個數 實際都係6950萬歐
(計埋agents fee 簽字費嗰啲)

不過如果講價值嘅話 我都認同伊度奧無可能只係值20m

理論上好夾先啱
伊巴有腳下技術踢傳控
人地死守時又有高度同遠射破鐵桶

但又無諗佢喺國米係有好大球權
之後買嘅古天奴 基沙文 都係重複犯錯

如果資料冇錯
沙維奧拿應該係2200萬美元 (€25.3m)
基奧雲尼係1800萬美元 (€21.5m)

Transfermarkt個數好多時都唔作準
甚至好多時同官方宣佈嘅唔同
因為佢地唔知計埋好多雜費嗰啲定點
Saviola $22m, Geovanni $18m應該比較可信

不過沙維奧拿又係水水地
唔係話踢得好差 但個期望同埋性價比都達唔到預期
印象中咁多年都未做過正選

呢兩條友我覺得最多都係一換一
貼成46m 國米賺到笑

Javier Saviola aged 19, comes from the Argentinian River Plate club. His transfer cost 22 million dollars.

The signing of Geovanni by Barcelona has led to a controversy that could end in court. It all started after a complaint from the former Barcelona player and intermediary Chus Pereda. He said yesterday that the Barça club paid 18 million dollars for the player.

個陣玩cm 閪甲只可以用3個foreign

佢後期好似係入唔到名單

野兔第一季好對辦架
之前每況愈下

大家都忘記咗Chygrynsky

佢後期唔起眼到免費過皇馬都費事屌

冇唔記得有人講咗

#9

佢同列基美兩個都係笑話黎

Sor

佢巴塞嗰陣真係打得差
之後佢去波圖，又打得返起
跟住佢去咗國米同埋車仔，又變返垃圾
佢根本就唔啱踢大球會

定係你block咗我

我見倒了睇漏眼個譯名

當時now應該係譯捷佳恩斯基

波圖同火雞國都打得唔差

而家佢都33歲了
佢而家喺希臘打波，仲贏左聯賽

呢件真係終極無厘頭

第二次效力比錫達斯嗰陣真係打得唔錯
佢助攻技術的確係一流
仲有一招腳趾尾拉西，基本上無敵

再攞埋歐聯

我冇記錯，當初巴塞買佢 應該係頂桑尼安達臣定李華度

大哨去咗國際米蘭後，桑尼安達臣同李華度都對版。係2000年打後開始鳩買鳩賣，仲有冇人記得阿仙奴孖寶？ Petit 同Overmars?

直到03年下半季借入Davids 開始，先變返正常。

加盟前吹到好撚大 有身高優勢補巴塞不足 又有腳下功夫 岩晒tiki taka

Petit

好慘 明明佢踢得幾好

雲邦荷斯？

多到數唔哂wor

André Gomes
Lucas Digne

Douglas

雖然伊巴失敗左 但之後及時修正買返韋拿返黎 而家就犯錯之後再犯錯

華而不實，係之後過到國米俾人屌到仆街先開始正常返

呢個係正常收購黎架wo朋友

阿費利

睇過佢國米時期，太獨食啦。陣地戰大把傳波選擇，佢都要係邊線死扭，扭失咗個波彈返落佢度，再扭返同一個防守球員。

卡沙利斯

點解叫吞精王？

沙維奧拿勁wo

丹比利啦
舊年4強首合一對一撻q

近排阿仙奴炒左前巴狗總監raul
話佢私吞左pepe 單轉會既10m
再睇番喱個post
佢之前應該都幾fat fat

法比

戴維斯同細哨好似同一季？
果年季中未有戴維斯跌到落中游

呢個又係好野黎

應該03-04，借咗Davids，細哨下半季加盟，追到排第二

古天奴
丹比利
基沙文
頭3唔駛諗

唔係2000年

細哨點會季中加盟？

睇番當年轉會市場既價錢，真心on9

細哨嗰季打足全季wo
仲有嗰季野兔都打得唔錯
入咗21球，只係比細哨少1球

Christanval
Bonano

我講錯
我想講戴維斯

Lenglet 炸彈

華美倫，傷左唔駛體檢直接買番黎幫佢醫腳巴塞軍醫醫唔好再送去瑞士定咩搵名醫治療。

Dutruel

基斯坦禾好似好貴
最記得都係踢富咸嗰陣

比個經理人玩死

唔知大家記唔記得佢哋兩個

好似有個高登仔叫伊度奧, 佢吞精. 搞到真果個都畀人咁叫

美斯，沒有第二個

安基、羅士圖列巴

爭啲兩個都唔喺度
Rusto幾個月前武肺爭啲死

thanks

青訓

2000年起喎

enke真係慘
患咗抑鬱症，32歲就自殺死咗

btw 最記得recber ge喺08年歐國盃帶住隊土耳其兩次神奇逆轉
可惜四強輸咗畀德國，最諷刺嘅係都係輸畀lahm絕殺

08最深刻都係俄羅斯
艾沙雲 高洛甸 柏夫路真高
羅士圖最經典都係2002

伊巴=吞精+46M (大米22M+史奈達15M+莫達10M)

人唔笑噢花賣爹巴弟都吠

原來用嗰46m計得咁準
我都係而家先知

賣一個ibra換咗四個歐聯功臣返嚟

咁都要有眼光先得
當年國米呢個真係神操作

轉個頭巴塞賣尼馬後堆錢去左邊
敗晒啦

02年德國都好勁
8比0大炒沙特阿拉伯，之後又掃走神憎鬼厭嘅南韓
不過波歷克決賽停賽，最後都係輸畀外星人

當年巴塞買佢真係唔知做咩
在非歐盟位咁緊張情況下買個土耳其年番黎

雖然印象佢出埸都打得唔好
間接做左青訓青身域陀華迪斯上位

I大毒撚

樓上有巴打講基斯坦禾
我啱啱check咗基斯坦禾去巴塞嘅身價
原來足足係1億1000萬法國法郎
即係1680萬歐元左右

20年前嚟講 過千萬已經唔平
接近2000萬歐嘅中堅就更加少
講緊李奧費迪南破世界後衛紀錄去列斯聯都係1800萬鎊

冇睇過當時法甲
但踢法甲賣到咁貴 應該係天才中堅嚟
仲要20歲已經幫法國上陣過

...點知踢咗兩季就俾巴塞解約
免費返咗法甲
之後去過富咸踢 應該好多球迷都有印象
佢後面就係雲達沙

之後又俾富咸放棄
29歲已經冇球會要要退休

艾達杜蘭呢

咁耐都未有Douglas 此post已完

以前好似仲有個 vidal

美欺

伊度奧咩球隊打法都有表現
不論special one既防反定係哥9的tikitaka

waste his talent

好早已經有人講啦

用佢不如用奧利古亞/巴列提

踢皇馬同摩納哥馬拉加都唔差

比列堤應該係右閘

奧利古亞夢二嗰期係正選嚟 拍佩奧爾
但俾人插到on9

得兩季好波
係兵工廠後期都傷多

其實點解要賣
佢值得留隊

即係美斯仲係粒精蟲既時候就踢緊巴塞？

亨利同伊巴撞打法又撞位

丹比利單deal係出自佢手
依單賺唔少

雲邦賀斯
施雲奴 都叫水貨?

一定係古天奴
1億幾買返黎射自己2g1a
仲要幫人地隊贏歐聯嘅話要俾多5m

韋拿勁野

之後列卡特轉打法
買左古利同eto'o deco
仲勁

伊度奧仲識踢閘，點計都蝕

基格連斯基可打中堅/右閘

踢國米果陣先打閘

btw
當初祖記電話門事件
唔知巴塞點解要買杜林同森保達
又打得幾好

希比
利申: 迷雲

球證
為glory買哨插水，一世都唔會原諒。

講緊喺阿仙奴簽過咩人啫

原來咁多

有無人覺得放走柏度同韋拿都係好錯既決定

森保達都有啲掙扎

唔係魯營球場出世都冇資格叫loyal

佢算係丹尼爾加盟前踢得最好的右閘

分分鐘好過法國神鋒

s 安達臣唔係文員咩

Villa 加盟馬體會對佢同馬體會都有著數
係巴塞蝕左
但唔放走villa又唔會買so9
放柏度一定係錯誤決定

同丹比利撞位
各有需要既
但馬琴可以比多一季佢證明自己

法比算唔算失敗收購？

放柏度基本上無可奈何
前而msn擺明連後備時間都比唔到太多你
本身仲keep住狀態
賣走都正常

撞正佢一走丹比利傷成年

拎完尼馬筆違約金又係on9操作
最初係想買古天奴 買唔到
買唔到之後無啦啦突然走去同多蒙特買丹比利 (仲貴過利物浦古天奴個標價)
然後半年再買埋古天奴
2個加埋洗凸晒尼馬筆違約金

丹比利呢下完全係多9餘

杜林同森保達漉到仆街

Daniel 之前好既右閘係巴列堤

同古華特做高矮配搭好理想
點知一齊收皮

i大毒撚

正想講，當初為左爭赢羅馬，坐多過踢

唔係點會有巴塞dna?

見樓上講大米就想講埋細米
本身對佢期望好高，唔算最差但都算失望

可能仲好過Lenglet

唔講唔知有個咁既人

巴塞啲on9收購多到數唔晒

我皇同我曼都比唔上

當年fm幾勁 好似係

afellay

森保達一定冇係祖記果陣咁好
但未至於差

古華特大傷後都好過半季
係之後去左Newcastle 先踢唔起

免簽法拔

馬菲奧？

Alex Song
唔知做乜

列斯卡,保格迪

奧利古亞

好地地提咩奧利股罅，同鍠果個巴禾一樣垃圾到喊出黎

青訓嚟

佢唔都太差嘅 踢波唔差先起碼
但印象中佢多傷到on9
不過唔記得係轉去巴塞前定後

比列堤有一季好似入選歐洲最佳陣容
齋講巴塞表現 佢好過森保達

唔放韋拿唔會有蘇九
同埋韋拿走嗰陣都三張幾啦

我覺得奧利亞古仲好過Raul Bravo

記得有位巴迷吹奏丹比利 吹到改埋做user name
唔知佢而家去左邊

一定係華美倫

近年除左蘇9 真係諗唔到有咩好收購

呢個真係經典
果陣吞精仲係全盛期都放走佢
換伊巴最多一換一 竟然仲要貼錢走

果陣吞精最少勁伊巴一班啦
伊巴踢意甲就勁 歐聯廢到垃圾咁

丹比利
太貴，留低舊錢好過啦
格硬買

佢招片西為出而出 係唔係都咁斬個波
無效率可言

大部分關建波都腳軟，又唔穩進攻又幫唔到手
歐聯踢個波比史高斯遠射
呢個畫面係佢縮影，佢可以成日輸呢d波

最後一季既Reizger都好過佢

伊度奧完全岩晒巴塞體系
伊巴係勁，但係格格不入

其實佢都唔想踢閘
係對巴聽老豆講要擺大巴陣
放佢去打閘
之從摩佬咁防反贏左巴先有咁多大巴陣

點解要賣走佢，當年

細米長期傷 印象中出得場都正常既

吞精果陣大咀巴黎
成日公開場合講巴對佢唔算好好咁
後期好似紀律都有埋問題 高層唔like 佢就趕佢走

韋特巴夫冇人講

佢其實好似足球小將D角色

對克羅地亞果場係我睇過其中一場最神奇嘅比賽
悶足118分鐘
點知好戲在後頭，好在當時冇訓到

有冇出過一場

啱啱又check咗當時中堅啲身價
原來基斯坦禾轉去巴塞嗰陣 佢係當時歷史第六貴嘅中堅
排佢前面嘅 全部都係超級名將
杜林 李奧 史譚 森美爾 哥度巴
有冇資深西甲迷可以講下當時基斯坦禾係咩料
我對佢嘅印象淨係得喺富咸

Eto’o 轉會對國米同球員自己都係得益
當時國米打法食到巴塞
但對其他隊完全唔得
係叫有大米幫手

Maxwell 算唔算？

細哨應該係2003-2004開季就加盟
因為原本曼聯話簽咗佢，最後佢去咗巴塞
曼聯就七月底簽咗C 朗
Davids 係借咗半季，救返隊波，但之後居然冇買斷

個陣玩CM 係妖人

艾斯基佬
羅士圖列巴

無人講阿費利 希比

阿費利好似先5m轉會費

佢喺疤踢中鋒廢撚到笑
完全搞唔掂西甲班中堅
所以哥狗先開始擺美斯落中路踢假9

呢個anderson都係去左里昂之後先開始勁
佢加P祖連奴

法拔係借啫
不過呢條友連西咸都踢唔掂
皇馬竟然會借佢

bravo都未算係最垃圾嘅
起碼都有西甲水平
佢隔離嘅pavon就真係垃圾啦

伊巴上半季好撚勁喎 連續幾場有波入
國家打比一箭定江山

唔算最差， 但係請埋D次級教練無一個識用下佢

唔識咪撚講,條友話雲吞加麥精叫吞精先比高登仔笑到仆街

觀賞性就無敵既
但實際作用同一般雙槍翼鋒無咩分別

話晒真青訓，又預左尼馬會打幾年
唔通要自己親生仔坐bench坐到30歲再去羅馬咩

收爺啦日撚日都羅馬羅馬

好多正選wor

電話佬仲尻過古仔

伊度奧響國米點會唔得
佢讓中鋒位比大米，但入球無跌好多已經
作客車靠佢反擊一下收左車仔皮

我話國米的防反打法要對巴塞呢類主攻打法球隊先有明顯效果

朗拿甸奴
伊度奧
大衞韋拿
迪高
丹尼爾艾維斯

摩佬國米對其他隊完全唔得就唔會三冠王啦

都要講制遇
好波不如好運

唔係好差 但迪莊都唔覺勁 咁貴買返黎

想知佢退咗休未?

古天奴

淘汰車仔巴菜拜人都係好運

係有料唔會得一年貨仔

係就好

即係要皇咁3連冠先叫有料

唔係既
但有名你叫摩一世
摩9 帶樂多隊波都唔過3年係有原因

摩9帶咁多隊波都係唔夠3年就走人

唔出奇啦
去到國米肯做跑狗 最後拎三冠王
紀律問題係唔係有 真係未入有 巴為難佢唔出奇
吞精王真係前場頂級咁滯 非洲出佢同旭哥真係冇乜後人
係巴塞數據都靚 144 場入108球 效率算高架啦

車仔都攻強守弱？

我覺得摩佬明嘅 自己份人講嘢唔收 雖然對某啲有功球員幾好 睇吓帶spurs 帶幾耐囉
而家好多層理好多要即食

一定係古天犬

哥迪奧拿接手果時已經話有一班球員係毒瘤，帶壞隊波，包括佢同迪高，所以清左

唔算妖人
加速速度得10左右
剩係呢點係FM已經唔會好用

FM好on9的
puyol同馬斯打中堅都唔太好用
因為jumping低
被人頂死

不過我唔係好明，伊度奧仲大把貨，可能哥帥覺得佢唔聽話

我估係唔啱佢理念同風格

事實證明伊度奧個陣得返1-2季貨仔
重用柏度同買左韋拿先延續到夢三

伊度奧同杜奧巴一樣，都係忽然退化得勁快

事實個陣係有料
不過之後 冇進步
同雲高爾一樣
摩連奴 當年轉會去皇馬
型撚到仆街
皇馬好似幫佢俾埋毀約金

決賽前已經傾曬

我唔係咁睇
被交易後 國米三冠王 級數有
再被交易到藍戰士同拖肥 依然有貨交
果時藍戰士 三十三 三十四 你望吓美斯而家咩歲數 其實差唔多跌watt年紀 仲係英超有貨交 21場 9入球 （同埋成用傳非洲人報細年齡 吞精王係其中一個）有時大家會用c朗咁keep法 或者 保方仲打到頂級聯賽嘅假象呃到 好多三十三都走下坡 再考慮埋踢法 佢係場上跑狗嚟
villa 同Pedro
先講villa 佢踢法係finishing 較強球員 但佢係唔係夾到巴塞呢 77場入33球 對比華倫嘅佢166入108 我又唔係咁睇覺得吞精王同villa 比差唔遠 可能吞精王嘅跑動走位唔夾啦
仲有Pedro 當年仲有件叫tello 同Messi 係
11-15年度佢哋幾個夾得好好 tello Pedro 打法類近 又係巴塞青訓 佢哋士途又係咁上下 去到其他隊真係唔夾（個人認為巴塞青訓系統衍生出走位意識問題）
巴塞勁嘅原因 因為中場串連一個finishing勁嘅人 伊巴 villa 蘇狗 三個埋門能力極強 老實講 擺費明奴入去呢個位 都有力同樣級數
而中場串連係一堆巴塞青訓系統 兩閘用快馬同有傳波 可以話左右後上有突破能力嘅球員就可以 例如walker Marcelo 呢類放入去都有相對效果 中堅位置 係較有級數嘅中堅加腳法咁買 佢哋補強方針係咁樣就夠
巴塞斷欖嘅開始係買入rakitic xavi 走果陣
中場冇一個控制節奏嘅大師 一五年打後 西甲只有三冠 西班牙盃三個 西班牙超級盃兩個 歐洲賽係零 xavi在陣中 98-15 係拎過四屆歐聯
再計埋恩尼斯達走人去日本搵銀 佢哋只係拎咗一次西甲冠軍 加埋陣中啲人年紀老晒
xavi 同Messi 比較 對巴塞重要性 我永遠覺得前者（答你嘅嘢答撚到離晒題）

非洲球員 好少養好身體

留唔住尼馬
係巴塞收皮的伏線

踢法問題 反應 速度 跳矮左 踢d抵級聯賽就唔覺有咩問題
踢頂級 差少少就好大分別

摩佬教波一定係第二年先有成績
但第三年就 bye-bye
當年兩教車仔都係